經濟通月費計劃

想問做會員有咩特別
月費要$500
如果只係得分析又值唔值得入會
感謝各位巴絲賜教